其實係好彩定係伏

呢個時勢咁嘅價錢買到3080
但人哋又肯賣喎

究竟係我好彩定係中咗伏

除咗粒CPU有啲傻之外我冇嘢講

我都覺
出咗貨之後即刻後悔

真,都出10核唔要K真係癡左線

SEA基 2TB HDD
QLC SATASSD (? 個價好似去年都夠買970EVOPLUS 2TB
ADATA RAM

巴打可摸講多啲

我電腦白痴唔明

竟然咁平

邊度砌

希望intel遲啲出新cpu嘅時候唔會換腳

無K 求安穩

跟住過一排咪同你講冇貨
要幾個月後先有
加錢換其它

no ah巴打, 已經實機到手

認真 唔貴喎 3080連搵都難 仲要7k 有找
我早排問3070 都要6500up

但cpu 有水冷唔升k?

989

請問係邊間

似係t or faroll

隻hdd smr黎

法o啦 a data ram 仲遮

有地址費事自爆姐

最後悔就係呢樣

HDD，SSD伏咗 孤陋寡聞 未聽過隻牛
其他還好

居然用adata

訂單都好J

why

windows呢啲嘢支持正版啦

係連登買正版反而俾人屌

NZXT 水冷有巴屌過伏,唔熟水冷,我只會叫人用D15
NZXT機箱偏焗爐,不過你玩RGB算啦
WINDOW OEM,你當比黎買3080網店基本上最賺一定呢樣野
隻牛就真係...有好多CHOICE都盡量唔會選SILVERSTONE先無比XIG/GTR算係咁

整體算中上級未到世界級既伏LIST
=============如果係我====
109K/109KF/10850K
板唔洗轉
CPU COOLER轉 D15/其他塔散
SSD自備/自加
HDD用WD 藍標1TB/HGST 4TB
RAM....香港買RAM預左畀人食棍 如果想慳到盡,買單條 4X1 2133大約250到,上網買美水 16X2 最平都係1000到,不過ADATA又唔會點唔夾INTEL就算啦
機箱我會用Fractal Design 800幾都有玻璃/無側透版本選
加加埋埋查實應該無乜分別,可能平少少或多少少最賺查實係你張3080,你放出去應該算0$執左卡以外既料返黎

香港買正版WIN係去就去M$既網上STORE,行/網好大機會出術...

果粒CPU爭四舊水唔出10900k？

一早訂落架 依家買佢邊有可能offer到呢個價比你

你放心

一定唔會唔換
多隻腳定少隻腳咁解，一定焗你連底板 chipset 一齊買

z490可以升11代
但10核變8核

加錢睇佢肯唔肯換啦

non-k 都可以超，變max all core turbo boost

冇k版咁高
好似得4.6ghz
k版4.9ghz

900幾買個大焗爐,好抵

我見佢話可以5Ghz
其實是咪9up

學到野

巴打答得好詳盡

講緊all core

上網買key百零蚊

5g 係其中一兩粒春隨時都上到，但用到多核戈陣你粒野就唔得
K板就可以靠超做到全部核心上5

windows 咁撚貴

3080 唔洗一萬
我外國生活宜家好多都一萬二千起
仲要冇貨

入左張3070都要9000

曾經一度懷疑係礦卡

礦卡都唔會咁早賣掛？
應該未咁快打柴

係呀，見佢又有晒包裝同埋開機check完都冇咩事先放心晒

礦機加料，賣俾傻仔

條list睇下係你自己揀料定點啦，可以揀好啲

3080呢個價就點你都大賺㗎喇

自己上ebay執條key咪得 啲人之前拎定好撚多正版key係到賣

唔好屌唔買正版 本身部機係跟oem 轉咗u同版就又要買過 塊版壞咗兩次唔通我同佢買兩次正版咩

咪撚亂諗啦 你張3080掘兩3個月分分鐘成部機回本 真係掘礦嘅嘅先唔會賣比你